一張圖證明藍絲都係文盲

見到牆上面有紙就以為係文宣